想買對跑鞋比女朋友

筆直1000內
有冇推介

MIZUNO

多謝

Asics

Ultra boost

asics
可以做FOOD ID測試 睇下佢啱著咩跑鞋

利申：著緊

x2

X3

要你買姐係佢本身唔係跑開無自己跑開既鞋啦，九成最後睇樣
mizuno 啲款唔靚，到最後比人彈鐘你自己諗

得閒跑下個啲女人教係睇款做人，又想著得出街，你試下比對mizuno佢應該……

同意

asics 同mizuno 都係舒服
不過個樣女仔好少會接受
如果買嘅你買adidas 對alpha bounce 好啲

去專門店買
班sales真係pro過馬拉松允記班人好多

屌中撚哂
Miuzuno個樣真係
Bro有冇推介？

你冷靜一下先，然後捉你條女入廁所照下鏡。

係你眼中佢係係一個港女定係咩人?
港女就買Nike
其他既就上面介紹個啲又得，under amour ,

我以前有條女就著reebook, 因為佢腳板長，呢隻鞋岩佢腳形啲。
但講到尾你都係落舖頭睇下好過

我著開「陸王」唔知你女朋友啱唔啱

Asics k 24 黑加螢光綠幾型

是但幾舊nike free run 算啦
跑一次唔跑都可以出街著

梗係買高爭鞋玩啦
到時你買埋嬲屌裙佢都唔會say no